冇錢買撈，人生已完

唔想再帶Casio,點溝女呀

其實買左既結果都係⋯⋯